有冇6吋Boots 適合行平路石地?

有個heel個D好難行平地